民主黨話要平反2012政改為大家成功爭取民主一大步

連登仔點睇？
繼續支持階段性勝利

又袋住先

樓主會比yellownazi話分化

淨係負評

你熱狗分化 拉

我高度表揚民主黨比多左5個功能組別香港人
Btw說好的真雙普選係咩嚟？咩叫直選立法會 食得？

劉慧卿嗰陣時仲話自己天生一副硬骨頭，企硬要普選，之後入中聯辦傾

依家調轉槍頭叫你感謝佢，惡撚過共產黨

同參與功能組別一樣 你未試過 點知唔得！
Eminleo可能都加入政協 改變中國

呢啲視野，唔怪得搞左咁多年都係繼續冇民主。

樓豬分化撚

直情要平反，當年走入中聯辦係正確決定！

提左樓主啦 一定會比人話分化架
民主黨入中聯辦為香港人做野 唔屌得
韓國瑜入中聯辦都為台灣人做野 手足嚟

尹兆堅話區議員聯署捉鬼冇用腦 算唔算分化

媽啊 我好亂啊 咁究竟黃色區議員定尹議員先係分化撚 熱狗